「暗黑周董」爆強姦前輩女友 下跪道歉片曝光

有「暗黑周杰倫」之稱的日本AV男優東尼大木與橫山一光，於當地時間16日及17日，與Pierre劍（ピエール剣）一起去富士山露營，沒想到兩名男優竟向Pierre劍的女友伸出鹹豬手，之後再把對方拖入浴室，綑綁她的手腳並且性侵。兩人日前在AV界前輩Pierre劍的住處內拍片道歉，於長達一小時的片段中交代事件來龍去脈。

影片中，可見東尼大木與橫山一光為所做的不法行徑下跪道歉，又向Pierre劍的女友承諾會每個月付上賠償金，只求這件事趕緊落幕別鬧大，但是受害女子並未接受，直指東尼大木與橫山一光沒有誠意跟反省，並痛斥兩人明明從事性產業，卻犯下這種性犯罪的暴行。

東尼大木鬧出涉嫌強姦的風波，讓他連日來的活動皆臨時取消，入行27年的AV男優Pierre劍，近日在推特拍片，並附上兩人的道歉影片連結。同時，日前公開與東尼大木、橫山一光在山中湖合照的AV界熟女松本亞璃沙，也於推特譴責性侵罪行，認為兩人引退是理所當然，且罪成至少要入獄5年。

日本人好尊重AV女優

蒲公英的約定~

lm

留番開戲先做唔得咩

佢早幾日先去完台灣個lan party唱歌

職業病

仲唱左新歌

做av男優大把女屌 本身仲要攞正牌拍唔同既老強主題 都仲要衰強姦

抽離唔到

難以置信有日本人咁唔尊重av好優
莫非係真周董

cls仲以為係講緊av劇情 點知係真

Seed呢

點估到條女居然唔係插爽上癮

事實證明閪係唔會屌到厭

而我已經分不清~

以後冇新素材了

勞資糾紛

個乜尻劍有啲熟口面
但又唔記得拍過乜

東尼少拍左好多片

好奇日日返工已經做緊唔同情節既愛情動作片，回歸真實生活原來仲未厭

呢啲就係屌得到同冇得屌既分別
冇得屌既吸引力係點都大過有得屌

其實關av女優咩事？

關av女優咩事？

屌